垃圾!玩lol開外掛但最後都輸

屌你個仆街打ranking有全地圖+ 減cd 外掛
隻仆街ez lv.6前可以打爆我草內紅眼,佢自己冇放紅眼/先知,
lv.6 後見佢20秒出一次大,我地成隊人大家唔識大家,睇住佢1分鐘出4次大,
屌你老母但最後都輸佐比我地,
開外掛都輸,開乜人打lol
台服id:l黑鬼l

...

原來仲有人玩

閱

Ok

我report 佐,
我post 上來比大家睇個id,
只有你地班自以為高手但on9到不得了的on9仔先唔話比人知有人用外掛,
唔post 上來到時唔好問點解會有人用外掛已輸

樓上幾位真心膠
幾年前高登係咁loop 同一段野

佢20秒出一次大,我地成隊人大家唔識大家,睇住佢1分鐘出4次大

1分鐘80秒

正想講

On9
無人想知

咁都開到post

屌你老母我琴日先見到個外掛 loop你老母

一個post 釣曬你地班細路出黎呀

估唔到會有笑點
0秒 20秒 40秒 60秒 4下

潛啦
柒到唔敢睇